空姐的日常生活 (多圖)

空姐的日常生活

有泳衣 三點式相
不過就集下氣，睇下有幾多人想睇先決定post唔post la

影制服唔影埋黑絲無意思個喎

條女打開鬼影變幻球？

佢做既嘢就係食嘢撚狗同擺pose，呀仲有食嘢擺pose同撚狗擺pose仲有比人包

我覺得不行

我覺得很普通

空姐黎講 ... 都幾醜

More

我覺得瘦咗少少

留明先

P到膝頭哥都冇埋

又黎
到底有幾憎佢

留名

G,露到出曬面

MORE
快啦快啦

大波波

批鬥大會正式開始！！！！

Private既, 仲要咁少followers, 是咪delete晒?

哇 黑絲啊

咁快無左

飛雞 不了

幾大波 80分

G

好耐啦呢個

都唔係呢個

隔著個MON都成陣臭雞味

第一張有埋黑絲就夠我j成日

高汁

lm

真係多時間

這腿一看就知道老江湖了

好熟口面

好撚正呀

你地唔要我要

糖糖先幫我記著，我先去問下一個多少錢，可能更貴或者更便宜，過一會再回來好不好

個屎忽幾撚挺喎

乳細有時頗大

我覺得幾靚喎
有啲似徐子淇

月經

淫底 大波 長腿 幼腰 點忍

好甜

她是完全lay back嗎？

laid back

糖糖先幫我記下來

點解可以咁靚

個樣好麻麻
不過身材加分

屌你老母又想借forum上位
你地班厹冷靜啲好嘛？
再唔係睇完留個負皮好走啦
咪比隻飛雞上到位

含撚日常呢

點解佢無啦啦比人追擊 ？朋友既前度 ，之前見佢無啦啦刪曬d follower

有冇人知佢而家同個空少男朋友點？

有C級 有pat 有腳
我屌!!!

你朋友係一腳踏兩船嗰個？
之前同Sabrina同grp
佢話條仔一腳踏兩船 日日喊
所以啲野比晒我做

冇人狙擊佢
d連登仔純粹見人好丁先放上黎
同平時d so called ig女神一樣
但佢又唔知點解會del哂d followers
正常d女女好重視

上次個po比人爆咗佢好多衰野嘛

咁呢d個個放得上黎都有架啦
唔識佢既又無法驗證真假既
未至於要del followers 掛

條法令線,

不了.

雞味濃到呢

葉清心？
中學個時幫男同學含喎係廁所

個妝有點老,真人28-32?落左妝可能好d,唔計樣80分,計左50

太瘦

咁即係真

b

個身材幾得

佢仲未accept 我follow request

強貼lm

耐唔耐又拎人出黎玩
人地點敢貼相

腳膠同好

啱啱search過 唔係刪晒所有post啦咩？

其實唔拎黎屌都睇唔出條女有咩好

屌得過

佢話是你都驚啦

點解做空姐個d 女扮到好似好有錢咁 做乜9啊

得啦 我屌

排隊啦撚樣

睇到都扯扯地

TKO宀口口立中學

有錢就好，可以屌

冇腳趾甲油 失敗

我可以
但個胸時大時細咁

落機行個圈影相姐
空姐好興代購賺錢
買埋啲名牌影張轉頭又賣出去
空姐得雞碎咁多人工 那有錢

又係佢 之前比人放上黎 結果佢刪鳩晒啲follower

老實講
教堂果張真心正
影到s型 曲線出晒黎

More thx

HX 件衫 丁唔落

我覺得ok
一看就知老江湖了
外國人喜歡壓1跟3
亞洲人喜歡69
她知道什麼時候break
什麼時候再進去
什麼時候給punch line
忍不住啦 先全部發給她

佢個樣有啲似啊gem 好黑人憎

葉清心 究竟得罪幾多人 個ig private埋都仲俾人放上黎

Xinsta

個鼻整過？

LM睇人爆料

Harrietlam 咪仲似G，成日去蒲，嗰對咁既矇豬眼

身材係咪整過黎
佢個樣真係

佢個樣真係好怪
啲人都係認波唔認樣，佢冇波既話，鬼有人follow佢咩

Lm

飛g

佢以前啲相細好多
有人妖味

月經post

三點色好撚正
呢D女著先好睇架麻
係又著唔係又著又唔知自己冇料

而家d女清一色ig 都係post 旅行相 食野相 擺下d on9 pose 既相

身材好fit

又黎
不過我奶

Follow左2-3年
被班連登仔po左上黎就del曬啲follower
搞到依加無得睇

Del 完都仲有人出賣佢，嗰下先好野

條女好撚正呀
瘦底大波

more

MORE

沙邊娜bb

側邊同dup低頭幾好睇

正面? 不了

我朋友係. 但我見佢下一個男朋友都散得好唔愉快 唔知係咪都係偷食

有無上個post 條link 睇下

LM

睇呢張相就知鬼影變幻球

飛雞日常生唔係幫人含比人屌咩?
係咪我誤會咗啲咩?

有咩好推？

主題 178951

more

啲圖死哂

張圖p到後面

條腰個位度門蒙撚晒

隔離果個無波學人著比堅尼

成個港女格樣

連登到底有冇年齡限制

個胸時大時細

隔離條女手臂可以一拳打死我

佢公廁黎 個個都屌過
係你2個無得屌

其實發生咩事

吹水大會又開始。
不過，你話條女係_，我都唔覺出奇
有冇巴打，可以些牙多d

睇黎條女有mon post 係咁比負皮

得對腳j得下

對腳同屎忽好明顯係p啦

追左上一個post
請問中一單野爆料個個主播係咪又係姓葉

留名先

+張黑絲圖先

巴打po多啲啦

正

屌你睇親空姐服個張都扯 有埋黑絲真係

淨係多圖真係多圖呢點已經可以比正皮

腳幾好

又係呢隻雞 佢個格好黑人憎

唔係

講多啲
見過真人
無相咁靚 咁長腿大波
但都ok 會回頭望